====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y aurait une démission à penser qu ' il suffit , pour satisfaire cette soif de beauté et de grandeur , de conserver jalousement l ' héritage que nous avons reçu en renonçant à l ' enrichir à notre tour .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

